Projet Framework CSS :

Liste des membres du groupe :
- Jacques CORNAT
- Thomas FRANTZ

Lien vers le dépôt git :
https://bitbucket.org/webprogramming/css-framework

Liste des fonctionnalités :
Nous avons réalisé un mini site de présentation du Framework, pour lister les fonctionnalités intégrées : 
https://webetu.iutnc.univ-lorraine.fr/www/cornat1u/Acrylic/

